好多謝6.9 遊行借尿片比我個位牙婆

當日我遊行肚痛，多得佢，我先無瀨到成地屎，雖然唔知你睇唔睇到呢個post,不過多謝你！

屌！ 好急屎出唔到去，有無手足有成日紙尿片？